有冇人成日比人問係咪有女

哪有女，你老母

利申毒撚樣 毒撚格

恥笑緊你咋

Bro

圖呢

咩圖